希尔在芒特弗农高中(Mount Vernon High)时的前队友、现任该校副校长的里基·斯坦利(Rickie Stanley)感觉到有些不对劲。 一种罕见的疾病，一种covid诊断，一个痛苦的决定:篮球教练卢·希尔(Lew Hill)去世，大卫·谢林(Dave Sheinin)， 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 罗克维尔市理查德·蒙哥马利高中校长达蒙·蒙特利奥内说，这个少年是一个“全能的好灵魂”。 蒙哥马利高中高年级学生，运动员，被杀，霍华德县警方说马丁·韦尔，2021年2月8日，华盛顿邮报 
 我在很年轻的时候就被提升为副校长了，是的，我开始如日中天。 努力纠正成绩差距的教育者|艾萨贝尔·李| 2021年2月6日|Ozy 
 当时治疗癌症的主要方法是手术和放疗。 化疗的先驱、“肿瘤学的杰出人物”埃米尔·弗雷赖希于2021年2月4日去世，享年93岁 
 然而，作为一名前教师和校长，以及我作为一名教育工作者的经验，我可以告诉你，当我面前有15个学生而不是28个学生时，我能够给予这15个学生更特别的关注。 教育部长提名人米格尔·卡多纳确认听证会上的五个关键时刻|瓦莱丽·施特劳斯| 2021年2月3日|华盛顿邮报 
 泄密事件表明，奥巴马对其外交政策困境的主要原因仍然视而不见。 在抛弃他的高级助手之前，奥巴马应该照照镜子|Leslie H. Gelb | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 尖塔与老派喷泉的基本原理相同。 2014年9月18日|每日野兽 
 但社区里遇到这位校长的年轻成员却有不同的故事。 这位“圣洁的家伙”——100岁的祖父——被指控性侵一名学生 
 他记得有一次，他和朋友阿利亚(Areah)一起玩，校长走出来发现了他们。 这位“圣洁的家伙”——100岁的祖父——被指控性侵一名学生 
 在纽约州北部的一个极端正统派飞地，一名前学生指控一名校长性行为。 这位“圣洁的家伙”——100岁的祖父——被指控性侵一名学生 
 这是我们制止目前教学精力浪费的第一个也是最主要的一点。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 《吸烟者》和三联画《母女》是她的两幅主要作品。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 它是代谢的主要废物产物，约占所有排出的固体的一半——约30克 
 主厅或“厅”可容纳约1,000人，其余部分则用作办公室。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 《泰晤士报》主编托马斯·巴恩斯在伦敦去世，享年56岁。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔